---
title: EarnApp，將用不到的網路流量轉為現金的掛網賺錢 App
description: 'EarnApp 介紹｜EarnApp 使用心得｜EarnApp 推薦嗎｜EarnApp 安全嗎｜EarnApp 網路掛網賺錢 App｜EarnApp 被動收入｜EarnApp 被動收入推薦'
date: 2022-02-16
tags: [Passive Income, Honeygain, EarnApp]
categories: Investment
---

::: tip
- 用途：分享網路流量，賺取現金收益的軟體
- 收益：分享 1 GB，獲得 $0.5 美金 (個人經驗一個月約 $8)
- 出金方式：PayPal
- 適用裝置：Mac、Windows、Linux、Rasberry Pi、Android
- 一個 IP 能用幾個裝置：無限制
- [我的 EarnApp 推薦連結](https://earnapp.com/i/esppsb3) </br>
:::

什麼是 EarnApp？ EarnApp 是一個把沒用完的網路流量賣給 EarnApp 這家公司的一個 App </br>
假設我們每個人家裡都有 Wi-Fi，手機也都用吃到飽，但我們是否無時無刻都在用這些網路流量呢？ </br>
若沒有的話，我們其實就可以用 EarnApp 這個 APP 來將這些網路流量賣給 EarnApp，而我們所要做的就只是：</br>

::: warning
[註冊 EarnApp](https://earnapp.com/i/esppsb3) → [下載 EarnApp](https://earnapp.com/download/) → 登入 App → 開始掛網賺錢 </br>
達到 $2.5 美金後 EarnApp 就會自動匯入你的 PayPal 帳號
:::

但也不要想說，這樣豈不就財富自由了嗎？其實 EarnApp 的收益並不高，掛網一個月大概也只有 $8 美金左右（我自己的經驗），但反正手機＆電腦平時也沒在關機，掛著也不會對平常使用造成影響，其實不無小補

::: tip
若要再將收益往上提升的話，可以配合 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 這個 app 一起用，[Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html)的原理跟 EarnApp 一樣 </br>
我自己掛網一個月的收益約為 $20 美金，比起 EarnApp 其實高得多
:::

## EarnApp 介紹
看到這邊，你可能會想到，雖然掛網的效益不高，但加減拿也不錯，不過這麼好的事嗎？EarnApp 是不是會竊取我的資料 </br>

其實 [EarnApp](https://earnapp.com/faq#who-owns-earnapp) 是 [Bright Data](https://brightdata.com/) 這家公司所開發的，而我們透過 EarnApp 貢獻的流量，也都到了 Bright Data 這家公司 </br>
而 Bright Data 則把這些流量賣給普林斯頓、牛津、杜克等一流名校來做學術資料的收集、下載等，也因此 Bright Data 才開發 EarnApp 來獲取我們的流量

## EarnApp 使用心得
剛開始使用 EarnApp 的前幾天，不確定是不是網路不穩定，累積的很慢，但後來速度就慢慢的上來了，再配合 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 一起用，一個月大概可以賺到 $30 左右，等於是把每個月的網路費用賺回來了，且因為是消耗網路流量，也不會像挖礦一樣有耗電量大的問題

但因爲 EarnApp 這種賣網路流量的 App 其實是不符合 Google Play 的安全政策的，因此無法在 Google Play 直接下載 </br>
且在從官網下載＆安裝後，會在 Google Play 中顯示 EarnApp 是有害的 App，建議使用者移除 </br>

但我個人在使用上是覺得還好，且使用到現在也沒出現什麼問題 </br>
![EarnApp 被 Google Play 被偵測不安全](../images/158-1.png)<br/>


## EarnApp 收益提領＆出金
我們在 EarnApp 賣網路流量賺到的錢，EarnApp 是透過 PayPal 付款的，在收益到達 $2.5 美金後，即會自動轉帳到我們的 PayPal 帳號 </br>

上面說到開發 EarnApp 的公司是 Bright Data 這家公司，所以在 PayPal 中可以看到付款人也的確是 Bright Data
![EarnApp 成功出金](../images/158-2.png)<br/>

## EarnApp 註冊推薦碼
對 EarnApp 有興趣的，請點我的[推薦碼](https://earnapp.com/i/esppsb3)來註冊會員 </br>
系統會 ```額外```給我你每天掛網的 10% 收益，所以並不會損害到你的收益 </br>

也推薦你配合 [Honeygain](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 一起用，將每個月可以獲得的收益最大化

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 </br>


::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::